其實韓國d蝸牛液同公園d蝸牛有咩分別？

賣到幾百蚊支，落完雨去公園捉黎自己整好過la

系㚖咪

咁香港既精液同鬼佬既精液有咩分別?

留係春袋同入到港女個西既分別

Exact7y！

屌你咩又講事實